Heal the world, make it a better place...

Think about, um, the generations,
and that we want to make it a better place for our children and our children's children
so that they know it's a better world for them.
I think they can make it a better place.